%
% $Id: atonalita.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Atonalit\`a e Serialit\`a classica}

    \begin{itemize}

        \item Caratteristiche della musica atonale:

        \begin{itemize}

            \item Mancanza di centro tonale, e quindi

            \begin{itemize}

                \item dissonanze non risolte

                \item preponderanza di accordi ad intervalli misti

                \item preponderanza di elementi scalari cromatici

                \item tendenza alla saturazione cromatica

                \item tessuto contrappuntistico

                \item organizzazione metrica non cadenzale n\'e ridondante

            \end{itemize}

            \item reiterazione degli elementi intervallari

        \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}

